林卓廷之前向英國國家重案署舉報689，此事無下文。

林卓延失威了
睇來大家要捐夠689萬，林卓廷先做到野。

林卓廷之前向英國國家重案署舉報689，並委託英國大律師以證明案件屬於英方管轄範圍，此事再無下文。

科水